# libreduc

Sur une clef USB, les principaux logiciels libres, une version de Linux (Ubuntu) amorçable,
 les ouvrages de littérature et de philosophie du domaine public, les cours afférents, PhiloLabo, des documentations pédagogiques Raspberry-Pi ...